用得迪基亞呢d垃圾龍預左無冠

咪係
一早用利物浦個龍門咪唔洗輸球12球囉
分分鐘Karius後上一扭10入10球嬴埋

溫室小花

係

話左 joe hart 勁過 迪基亞